IZONE外貌上下游

上游

下油

英都下係咪弱智

英妹曺柔理s都下 樓主眼殘？

周應該係下啦On9樓主

英柔娜都下?樓主有病?

咁邊個落去 你講

除左nako 同權隊應該係下面 其他認同樓主

奈櫻權

真同英調轉

樓主弱智
拉

你都戇能尻 一定要有人落去?

柔真英落去

上面正d，有個大波妹

你係咪想講洪真英啊

ftfy..

上游 IZONE 11人
下油 降狗

上游 IZONE 12人
下游 導狗

上 英真周柔純F
下 彩降椰+三件垃圾japs

🚬

全部下油

娜寶不知幾正。

職哥